//Uaktualnić bazę o pola boolean -> bit
//Dodać hashe w hasłach
//Relacje
//Zrzucic baze do pliku
Zmienić aby autentykacja była przeprowadzana tylko w konkretnych metodach bądź tam gdzie jest rola zdefiniowana